20歲A0係咪好正常

前排20歲生日 生日願望包括早日揾個男朋友
眼見朋友一個二個都有拖拍 又或者已經A1 A2 自己咁耐都仲係0 都有小小眼紅
新朋友會估我係A1以上 甚至A3 但我只係一個A0嘅垃圾
唔洗要求啲咩 只係想有個人可以陪下我 傾下計

係

留tg

tinder幫到你

我陪你傾

留tg我搵你

樣柒？

絲打唔洗擔心
有出去遊行發夢既全部都係靚女
遲早搵到男朋友

問清楚自己 你係想有人陪定想搵個岩你既人陪

fack check香港平均第一次拍拖年齡
女:15
男:17
連登毒撚醜婦肥婆唔計

揀相做profile 係一個學問
有用過一排 係真係同多咗人傾計 但最後覺得感覺唔係幾好就冇用

我去照鏡先

我30 a0

我都想知

我30 a0 可唔可以比次機會我

22 a0

以連登標準可能係 同肥 165 63

共勉之啦 無得勉強 順其自然 加油

識人18歲O8 無一腳踏兩船 仲要有6個係同一間學校既上下兩級

利申 19歲A0 巴

1個月一個？

個人比較陰沉，圳只係鐘意姐姐。（指向自己）

63好似真係有啲過 有人話男仔標準身高係升高in cm-100 女仔就身高-105/110 努力啲游多啲水減都5字頭啦

幾乎無縫接軌12歲到而家平均8個月散一次
咁佢係真係中上靚仔既

會努力

我都識人食到去隔離中學 但都係mk仔女
樓主如果唔係太保持距離感
應該好易搵到男朋友

我都係20歲先第一次拍拖

其實都係睇皮膚同五官，識唔少皮膚五官唔錯既肥妹減完肥之後都變起碼中上

63都叫肥？香港人好鐘意電燈柱？

好難得無成堆tg 叫樓主add
btw pm ed

聽到都覺得攰

肌肉都有啲嘅 但脂肪蓋晒

搵到性格夾嘅人冇咁易

認真唔覺63係肥囉

是

性格夾難，如果要搵埋興趣愛好價值觀夾就更難

又唔係話肥既我都覺得唔肥 只係個個Standard係講緊咩體重既身形會好睇啲

平時跟多啲frd撘frd去街？

放心
之後都會係

有冇人追過你？

21 A0

27 A0 岩唔岩

有

你本時鍾意做啲咩 同返咩工先

A0無罪

拉我吧

運動嘅話就水上運動 同想學泰拳
再悶啲咪手作
平時冇街去就留係屋企冇野做
Part time翻sales

話咁快就2字頭

係中學時期 但都冇成事

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

我只希望有女性朋友

只希望有單身嘅男性朋友
識親都有女

我單身

24 a0 每次都失敗

我21歲都仲係A0

a0 男想搵返政治立場相近既a0 女私chat 傾下計

// 生日願望包括早日揾個男朋友 //

GAY會難逢

忍下啦，出櫃巴打唔多

tg: hugo1991

千祈唔好抱住依一個心態去拍拖，可能到最後係你令到人受傷，或者係人哋傷害左你，未了解結合並不是一件好事，真係等待那個人的出現啦，發現真係啱feel就主動出擊啦。

大把人20歲讀大學先初戀啦，例如我

即使有人陪 但嗰個人係唔岩channel/一齊唔自在的話，真係會痛苦到寧願自己一個

拍左兩年最後分左手，分得好肉酸同好突發，
好多說話都來唔切親口同佢講
連一句得體既道別說話都無機會講，以後以後都唔會有機會

一諗到依到就好sad所以有時做A09都唔錯

我都係呀屌鐘意親既都係暖男又食唔到，好辛苦

29歲A0

你係咪生得樣衰牙=.=

太進取又嚇走人

對方彈出又彈入先屈機
完全唔撚知佢想點

有些東西明明捉得緊，我們卻知道要放手。
有些東西看似捉得緊，但卻在手中悄悄流走。
有些東西是我們拼命想捉緊，但我們反而摸也摸不到。

Almost 23 a0

25歲A0

我又係廿中A0

不過我矮醜廢毒撚同冇社交，甚至連朋友都冇個

不是正不正常的問題
不要用自己的status標籤自己
其實status是什麼根本不重要

識好多人，但交心既無幾多個

高窮帥無撚用

同埋我都算宅宅地

處樓主pm
等我開發下你 變做真女人

我當年都係21歲先識第二個男朋友
呢D野唔好急
慢慢黎
唔好急到遇上唔適合既人

我d女仔frd 24歲仲係a0
唔洗咁介意個年齡 有時畀你早戀咪又係散

依加女朋友係tinder識

傾得耐慢慢咪會對佢個人多啲了解

咁你唔好彩match親都係厹
不過真係多

我25歲都仲係A0

A0唔係垃圾

有更好嘅人等緊妳

仲有兩個月就踏入25歲
唔知趕唔趕到出pool呢

Fact checked

有幾越無自信先越唔敢玩交友app

利申 前幾仼都係交友app識

31歲都仲係A0 既大魔法師係呢度

我30 歲A0
借係點

我都165 63真係肥啦 其實超過55都幾難會係靚女....

佢155cm 155kg

我都係個個都以為我溝唔少女
話A0 就以為我扮矖野

我都係😐😐😐
不過有朋友陪 會好少少

😐😐😐大部分時間都唔會一個人出
我連出去拎野都可能順便約埋朋友食飯
好驚一個人出去

訓先
9點起身番工

20 A0 唉

點開始求分享

大部分時間都係一個人，睇戲食飯行街都係

咁一個人睇戲同concert都試過

一個人去有另一種感受
會投入啲

早戀係青春

仲可以share爆谷食

認真問 唔會好怪咩
始終係抱住揾另一半心態去識人
唔係真係由現實朋友做起
同埋交友app同時同咁多人傾計
你同佢傾個刻都會諗 佢宜家係咪都覆緊第二條女
可能我思想太保守
利申：down完傾咗半日頂唔緊咁多pm del咗

就算你係現實識都唔代表佢識係覆你一個或者淨係對你有興趣
再者你想搵另一半 佢又想搵另一半 都唔代表佢一定受你/你一定受佢溝 亦存在好多可能性同未知數

眼光高 條件配合唔到 = A0

same

同你完全一樣

24 A0

唔會 25歲a0

圍爐喇

絲打個樣應該都幾衰下

why even care about pussys my bro
Live ur way out and that’s it
No pussys needed at all
Problem solved

24 A2
Tg:

Fact check
你老母係臭西
fact checked

朋友既朋友黎
有次係朋友fb見到幾合眼緣就叫佢介紹

成日聽人講拍拖隨緣就得，都唔知真唔真

讀N展 做N展 怕醜

A0唔緊要
代表你認真搵緊位值得愛既伴侶

22歲左二個禮拜 都冇拍過
10幾年生日都一個人過

香港人好多都守舊 亦有好多厹

25歲0留名

做咗單身犬25年呀我

對

27 A0

啱 真係冇咁多自信
一嚟撞到其他friend會學得尷尬 (可能對方唔覺但我自己會)
二嚟見到咁多女啲profile咁正 心諗點會有人認想match我

我同你試下？

aggre

感覺玩交友app係一件好有技巧嘅事 我真係唔曉

23歲a0 tinder識到a0男友
目前穩定 拍左差唔多2年

20歲做爸爸啦

見到以為20歲做AO

25歲A0
佛系人生

真 大佬食左幾次飯 睇戲
佢同事同我講：你知佢有男朋友架可？
我：

仲有個係whatsapp左個幾月 食過一次飯
聖誕整左個公仔想送俾佢
影相whatsapp俾佢睇
跟住佢係咁問點解
我：想追你
之後已讀不回

從此我就冇強求
有心儀對象都會努力
有就有 冇就冇

Whatsapp send個❤️
跟住又del左佢

完全唔知想點

如果你想傾計既 在座咁多巴打好樂意同你傾既

至於體重方面 我會覺得減下磅會更健康D

我一世A0

27 A0

咪又係咁過

21歲 A2
有3年無拍拖了

自己一個都要生活掛，經常自己一個睇戲買衫食飯。雖然唔係冇FD，但有時係約都懶。

63 岩岩好喎

肥到咁
行多啲山當做運動啦

26a0

多啲試吓同人溝通，發掘下唔同興趣

唔靚咪A0囉，降低d要求唔好搵靚仔

又唔好為拍而拍lor 啱自己咪去

利申講俾自己聽

165 63kg最多叫比較多肉啫
都唔算話好肥啦 起碼一定唔係令人反感個種
除非你體脂>35%啦 咁你當我冇講過
喺街都見到一大堆肥過你多多聲既大型肥婆都有件尚算正常既仔啦
係咪你太摺咋？
打扮呢？如果你身材都已經麻麻 就執下個樣啦 學化妝襯衫

31歲A0處男

係你又肥又柒啫 柒就唔好賴肥啦 見過有女仔70幾kg都仲係靚女樣 唔好賴地硬啦整容閪